［牛四］正式宣布牛市加多1期，牛四！！

牛四特徵：
1。媽咪麵熊左
2。連登大量淡友
3。廢老菲比斯恐懼
4。水怪巴菲特冇得游奧運水

不服來辨

係今次熊市短啫

一直都係牛市

都講咗好幾日

牛一都無完過